今日呢場雨係為左最聯而哭的

今晚呢場波將會令最聯從此墮落！

傻啦，紅雨代表我地紅魔今晚血洗牙積士

紅雨 係紅魔鬼哭泣緊

垃圾獌

呢句真

呢場雨整濕左我對襪，搞到我要偷雞拎去pantry叮返乾，曼聯害死我啦

下手叮飯多左咸魚味伴飯

Yes 呢個情況係預言最聯會輸波令買最贏既人輸到雞毛鴨血

啲雷係用黎劈25仔

今晚阿著紅衫喎

咁早就開始燈? 死獌狗
反獌就用呢個獌字啦
野生捕獲一隻垃圾獌狗,對阿積士都驚到要開POST

有精味

做乜改個甘既名...

6月楚喬傳紅爆全球

真係有人用 口講話唔識我

十卜

收聲啦，咁黎咒daddy 咩居心牙

吓 無咒佢喎...

獌狗咁快燈

黑雨=將有黑哨出現？